南京大屠殺和龍珠一樣，都係抄中國的

亲 早上好